點解個解析度咁怪

啱啱砌好部機 裝好哂windows 本身1920*1080
但係裝完driver之後 1920*1080會變到show唔哂啲野(左邊垃圾桶個啲野)
試過用 HDMI VGA DVI線 結果都係一樣
有冇人幫到我呀

示意圖

P.S. 電腦白痴

似係個mon問題，試下係個mon到auto adjustment

巴打多謝你回覆
個mon個邊我以爲較過幾次
無論個ratio點變 旁邊個列成都唔出黎
會唔會係個mon唔支援張Display card
我個張係GTX 1070

你個moon16:10 ?

16:9呀

點會唔支援，你用vga 定dvi

你個咩moon先岩

VGA連畫面都出唔到 DVI一樣用唔到1920*1080
求解 唔該巴打

裝載顯示卡driver未

用VGA就冇畫面
用HDMI同DVI就出唔到1920*1080
用1768*992 但好矇

未 但我冇買CD ROM
可唔可以用mac將隻碟裡面個啲過落USB到
再過落部主機到？
唔該哂

你上返顯示卡個官方網站download咪得囉，唔洗咁麻煩轉來轉去。

之前有個post問上唔到網又係未裝driver
乜而家d人興呢d架？

唔該哂巴打

體諒下我呢啲電腦白痴啦

我以為又係咩overscan

ei8ht 係咪電視黎架 建議你買番個正常嘅mon用啦